有無清每晚都要同女友扑個嘢先安樂

但我無女朋友

如果我今晚就死，會叫 唔安樂死

我都想男朋友可以日日扑我

請pm我

啊貓啊

你去咗邊

冇走過你冇留意我

想我stalk你？

gay

男的也好

你揾基佬啦

無人俾我搵

悶到發毛

巴打知男而上
呢種精神值得欣賞

型男而上

好彩我唔型姐

關關男過關關過

男朋友寧願打飛機都唔扑我
睇嚟我都幾醜樣

留低tg

你留